Sistema de Ventas
=================
Proyecto que permite gestionar las ventas, productos y demas de una empresa.
----------------------------------------------------------------------------
Se aplican el modelo MVC, con patron DAO, singleton para la conexion jdbc.
y boostrap como framework css, jquery, javascript
Todo con fines de estudio, emprendimiento, y posterior utilizacion en el momento de culminacion.



